有冇靚女絲打可以陪本真毒打邊爐

十卜

唔得閒

唔好成日發癲啦

唔好咁癲啦

小妹ok

塵兄！

禾5系靚女
得5得sin?

死撚開啦

me

好hurt

?$

800

上Ig ptgf啦咁疊水

聽同小妹打？

Ok

留tg

靚女點解要陪你條毒撚

樓主冷靜

小妹

男絲打得唔得？

800元騙局？

負皮？出嚟隻揪

小妹可以